招人夾chegg

如題

ching 買左個account到下個月17號左右 有冇興趣share

我就係啱啱買左，想問有冇人夾

哎呀 幾時到期 ？

尋日先買

我應該長買

同幾個fd夾過俾人封
send email 解決到但好麻煩

兩個人夾應該冇問題

其實有乜用？ 以前試用過啲solution錯到七彩

你咩科？

Engineering

我揾到果啲又唔會點錯

家陣淘寶ac無曬

淘寶啦

淘佬成6x蚊一個月

之前先1x蚊

窮就唔好學人抄答案啦

買左啦係見加左幾倍先講兩句姐 傻閪

威威豬